建議整個「我們都是臥底」hashtag campaign

今日肯定有捉錯鬼搞到內鬥嘅情況
講真大家都知有臥底
但亂咁捉鬼仲衰過畀臥底捉
呢個風氣蔓延落去非常危險
民記都有手足講過點都唔好捉鬼

我覺得無去過違法集會嘅和理非可以整個類似 #Eye4HK嘅campaign
去推動一啲跟得唔貼嘅手足明白唔捉鬼嘅重要性
唔好信一啲瘋傳嘅fake news去捉鬼
就算有鬼，等事後先講
呢類hashtag campaign前線唔好參加
以免disclose身份
希望咁樣嘅campaign可以導正呢個歪風
令呢場時代革命走得更長更遠

認同嘅幫推，唔該

當然用咩用字或者hastag可以再諗諗

我只係brainstorm個idea

大家唔同意
或者覺得應該繼續捉鬼
都可以討論吓

推

我都打算開個post講呢樣

我建議所有有唔好再自己小隊加識別

第一，點解要混淆其他手足？
第二，其實如果小隊大家之間識大家，一認就認到

都可以諗諗
但要問下前線意見先
可能有其他考量

本po開放大家brainstorm諗其他方法解決捉錯鬼問題
你唔一定要同意我嘅方法
但呢個問題係要解決

唔
攝
衫
就
係
鬼